Lihat situs https://www.ted.com/profiles/31176709/about
Pengenalan anggotanya akan sangat menarik dan elegan. Karena agensi akan mempekerjakan desainer terpercaya untuk membuat dan mengelola website. Dengan cara ini, menjadi penting untuk memahami dan membedakan antara situs resmi dan tidak resmi.
pelayanan pelanggan
Orang yang dirancang untuk melayani pelanggan harus sangat profesional dalam menjawab pertanyaan dan keluhan Anda. Jika Anda menemukan situs di mana layanan pelanggan tidak merespons, Anda dapat yakin bahwa itu bukan situs berlisensi resmi dalam arti fiktif.
Proses transaksi.
Transaksi akan diproses dengan sangat cepat. Proses deposit biasanya memakan waktu 2-3 menit, dan proses withdraw biasanya memakan waktu 4-5 menit. Ini melampaui campur tangan bank dan Internet. Jika proses ini memakan waktu lebih lama, maka bisa dipastikan website tersebut palsu dan tidak ada izin resminya. Jadi berhati-hatilah saat mengevaluasi situs web.